# LP171WP4-TLB5 (niet LP171WP4-TL04)


* 17.1"
* 1440 * 900
* Pin Pitch: 1.0 mm
* Pins: 30 pins
* Scherm LP171WP4 (TL)(04) Display WXGA+ 1440x900 17.1″ 30 Pins
* Klasse A+ ZGAN LCD Scherm LP171WP4 (TL)(04) Display WXGA+ 1440x900 17.1″ 30 Pins 60Hz Matte Without Touch 200 cd/m².

Marktplaats
* https://www.marktplaats.nl/v/hobby-en-vrije-tijd/elektronica-componenten/m1905234924-lp171wp4-replacement-screen-scherm
* Verkoper: Daan Electronica
* € 24,99


![lp171wp4-tlb5-achterkant](assets/images/lp171wp4-tlb5-achterkant.jpg 'lp171wp4-tlb5-achterkant')

## Controller board

Aliexpress
* https://nl.aliexpress.com/item/1005003178966547.html
* Verkoper: Yqwsyxl LCD parts Store
* Hd + Vga 2AV Control Board Kit Voor **LP171WP4** TLB1 / TLB2 / TLB3 / TLB4 / **TLB5** Lcd Led scherm Driver Board
* € 19,52
